如果你係一個殺手會點設定？

有(自選)超能力胡亂殺人

相信因果嘅醫生，每救一個人就有一個quota去殺一個人

時間停頓(1日只可以用一次，限時1分鐘，殺人越多會升lv，上限1小時)

瞬間轉移(1日只可以用一次，可以自設傳送點:例如殺完人立即飛返自己屋企，亦都係殺得人越多會升lv，lv越高自設傳送點，上限10個)

想試下用呢個題材寫嘢

醫生方向

神醫救世，救一個國家，滅一個國家

做院長，救一個醫院嘅人，殺一間學校

歡迎加入意見

無腦快樂殺人犯(精神病人)
智慧型殺手(兵法家，熟知奇正陰陽)

要救十九幾個國家先夠殺

先姦後殺

先姦後殺犯
先殺後姦犯

滅世 ？

我會殺腳

一減一加，一加一減
滅完要復興喎

殺腳
殺波

滅蝗

我會做夜神月
殺哂所有犯罪嘅人
但唔會理L囉
基本上當初唔中L係電視嘅挑釁
L唔知月係日本邊到，已贏

殺人犯
滅世
救世

L一死其實呢本書應該要完

好變態

same
L同月係有用腦對戰嘅火花

之後個mello都算
但near一直係幕後
又食哂L同mello啲成果先捉到夜神月
唔知做乜

L落場同月對戰先正

第一次殺人已經絞盡腦汁計畫，盡量唔用時間停頓
唔殺人住，用時間停頓去澳門賭錢賺裝備(每日去大細枱all in，莊搖好骰就時停偷睇再買)

滅蝗
滅蝻

好難揀

蝗巢建藥廠，自製病毒同解藥
蝻巢核電廠，散播輻射

為樂趣 ?
為使命 ?
為金錢 ?
為仇恨 ?

樂趣，使命
金錢，仇恨

主角名:

陳霆鋒
謝冠希

歡迎俾意見

女主角

張爆珠
鮑熙桐

出生地點至少都要係荃景圍

荃景圍
香港仔

整理一下

智慧型殺手
時停lv1
方針救國~滅一國救一國

男主身處澳門刷錢中，借財務連身家本金50萬，已刷十日，現有500萬

繼續刷，要買高級裝備
唔刷住，刷到夠錢買私人飛機先

學曹博士
用念力念死班on9仔
樓豬第一個

假如我殺一個人 但我可以救到100個人 咁係點計

JJ有刀片

咁可以殺多100人
唔計，殺人就係殺人，邊有話殺一人救百人

曹博士現身，只可以用念力念死一個on9

低置區契爺
低置區契爺個老母

搞錯

繼續刷，要買高級裝備
唔刷住，開始殺第一個人

呢個都係超能力？

邪教教主，以屠殺進行血祭，召喚邪神降臨

聆聽我的召喚！
無盡虛空之王！
移星者！
堅固的基礎！
地震之掌控者！
恐怖的征服者！
痛苦的創造者！
毀滅者！
榮耀的勝者！
虛空與混亂之子！
深淵的監護人！
原暗之神！
維度之主！
謎一般的智者！
秘密的守護者！
迷宮之主！
角度的大師！
夜鷹之神！
最後之尖端！
門之主！
闢途者！
太初的全能的永生之主！
烏梅爾·亞特·塔維爾！
Iak-Sathath!！
猶格·索托斯 NAFL‘FTHAGN！ ！ ！
您的僕人召喚著您！

時間停頓(1日只可以用一次，限時1分鐘，殺人越多會升lv，上限1小時)

邪教教主，以屠殺進行血祭，召喚邪神降臨(lv1只能召喚小鬼嚇人，上限百鬼夜行邪神降臨)

all in
用計數機plz

殺手神之路？

係喎 25億夠買飛機

你話只有一個quota 嘛
你咪第一個，後面求其點排都得啦

用碌鋼鐵巨鳩拍死人

整理一下

智慧型殺手
時停lv1
方針救國~滅一國救一國

男主身處澳門刷錢中，借財務連身家本金50萬，已刷十日，邊家有25億6。。。俾5個賭場保安圍住， 貌似輸打贏要

時停~大開殺界
唔用時停~ 嘗試用6千萬收買保安

時間停頓(1日只可以用一次，限時1分鐘，殺人越多會升lv，上限1小時)

用碌鋼鐵巨鳩拍死人(上限無限使用仲可以伸長縮短添)

好邪